有冇人有玩Europa Universalis?

玩咗咁耐都未試過form roman empire
分享下

完全唔識玩
咩heart of iron 都有玩過 又係唔明要做咩

玩開葡萄牙單機開拓殖民地

玩阿兹特克

用ulm (france最易)

玩玩下就識識下葡萄牙嗰啲先

之前試過後尾好悶

玩玩下被法國打到玩唔到

france好似開頭都未太勁住

鐘意咁玩
玩剛果統一非洲, 成功感好大
用韓國佔領日本同滿洲

我都想試下統一非洲，用ethiopia定北非嗰啲定mali好啲

但極限都係統一到非洲大半, 葡萄牙已經打到你死

仲有spain

留名，P社Fans

啱啱用Brandenburg form左prussia再用hre完成world conquest

有冇人HOI4

一齊落地獄

竟然仲有人推個post 好感動